唔該大家好嬲想屌人既入黎

屌你老母死差佬！d警署停止服務，你地係人民公僕黎架，唔想做辭職啦，執撚哂d警署佢啦。

大家要好嬲要屌人唔該屌鳩d警犬，唔好再屌前線啦！

對唔住呀大家，我發夢去旺角行街臨近9點就準備走，我應該叫埋全部手足一齊走!

Be Water!屌你老母死警犬玩無間道捉我地d手足!黑警死全家

不割蓆 不分化
明白大家唔同意見
呢篇野原意唔係反港獨
而係希望大家集中翻五大訴求
港獨？小心啲